考完三級交緊四級琴學費，想換老師

話說搬左屋唔想日日跨區上堂，真心想轉個住得近（天后）嘅老師

咁你開post想點? 去揾老師啦

只係想問下有冇絲打都搵緊學生姐

想問下絲打你上一堂幾錢？